咪再嘈啦！屎家軍=建制, 慕容=泛民, 伍乞衣=熱狗

蓋棺定論, 全部都係垃圾

大家一齊移民睇外國youtuber算啦

bob叔=本土

熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！